香港地女仔正正常常都唔會拍唔到拖

除咗我

會唔會高估左自己

Sor lor

唔緊 我陪你

我做中間人幫三位speed date

做我女朋友

Pool底相聚

你都識講要正正常常先得啦

一定

我想識你得唔得

調番轉得唔得

你唔係女咩

我愛連狗

爭啲唔記得呢位巴打 約過絲打出黎嫌人樣衰

開發下新世界

是小弟的慶幸

唔搞基

小妹有時男有時女

非基

唔記得 總知你嫌個絲打太柒啦我在某感情㐰的貼子看到

咁擘大隻腳俾哥哥睇下

香港好多毒撚都覺得自己正正常常

眼角咁高，我返出去先

好多時唔正常先拍到

調番轉先岩

你想睇我春袋

毒撚冇春天

呢層真三百磅肥婆都出到pool

成日都係度諗我係邊度出錯 自問正常
係性格有啲毒啫
有冇巴想識我

+1
毒絲原罪
我地兩個過世算啦

香港地女仔正正常常都唔會拍唔到拖 除咗眼角高嘅

生活圈子仔都唔多條

生活圈子勁多女 識唔到仔
返學啲男仔又話覺得我好多人追所以唔敢追我

單身咗好耐

呢個真

高質絲
家下停課人影都見唔到多條就更加

講真我成日俾人話好似好多人追同收乒咁...其實一啲人追都無利申中等可愛c

其實唔靚 應該係太cool太高竇所以冇人敢埋身

唉
見到朋友出pool都會反思點解冇人要

我明

然後一路單身，又圈子細識唔到人，識到人都話你點會無人追，扮晒嘢，然後繼續單身，不停loop

我有frd正正常常 21歲A0

你試吓留低tg
轉頭個tg整到你部電話hand埋

主動少少又話收兵
cool啲又比人話扮哂嘢港女
自問對啲fd都唔差

好明

Exact7ly
我單身咗2年啦

我仲大過你朋友冇救了

想識
我要留tg了

我單身咗廿幾年連登標準我一定係油頭暗瘡平胸短腿港女大肥婆了

好驚係金鐘麥記d仔
不過自己又係衰 我都算係少外協

係丫
然後話你唔好咁要求，其實唔關我事，都要有眼緣先得㗎，唔通是但揾個人咩，咁我話你知我聽日結婚都得啦

Hi 2年半

想識

係咪金鐘m記d仔嚟

Hi 我都係少外協

不過呢排先覺得自己真正放低咗個ex
希望可以重新出發 搵到個好男人

要姣啲

我不知道 望絲打判斷一下

點識仔？有party叫埋我好無一齊溝仔

向娜娜學習

邊有咁多金鐘麥記仔呀
Add得tg嘅應該都有返咁上下正常嘅
毒撚都有自知嘅應該

其實合眼緣同順眼就夠 唔可以太柒又唔可以太靚仔

同我standard 一樣

屌 邊有party呀 我都想知點識仔

c打我地可以做朋友

Be fd ok? Give me ur tg

好圍爐

係咪㗎 如果係既我即刻del㗎

閱

我見過毒撚都好有自信㗎

a0?

做女強人

唉

點樣覺得自己真正放低

包番幾個靚仔一三五二四六

咁sp囉。

Hand機未？

有時真係圈子問題
不過有男仔朋友都唔一定出到pool
分分鐘當你兄弟

我炸左佢tg

仲有得救嘅！！！

仲有我 個個朋友都話我仲唔去拍拖 散左之後就無心機拍拖了

我本身自己中意睇散文同詩
當我睇到冇再聯想起佢
我覺得自己move on咗少少

揀愛我嘅人定係我愛的人好？
ps 愛我的人日後會long d

有冇人要同我拍拖 我都係個靚女黎

26仲有得救咩

long d分手
唔評論

分硬？

幾大？ 我都係c黎

始終唔係自己身邊係會差啲
就算返到嚟 感覺都係唔同咗
冇得陪住大家成長 改變
就會覺得2個人越走越遠

23

我都係
啱啱同男朋友散咗3個月
開始覺得有啲寂寞☺️☺️

收皮 咁後生

真
幾個月冇得見對我嚟講好難受
無論係心理定生理
面對面先有溫度

工作圈子問題所以識唔到

Errrr...我都係

哪來的自信？係咪未發現自己係唔正常？

Sad, pm me

Me 27

巴打係咪靚仔先 係就pm你

毒女一定無
唔會識人何來有仔

我都想拍，可惜自己毒毒性格，唔知點識人

ok 俾電話我

因為你係蝦堡蝦堡獸

濛巴 又黎 好掛住你啊濛巴

How toxic? Tell me the detail

真？

我身邊好多男仔正正常常都冇拖拍
洗唔洗介紹

真呀屌

同問
利申 仔

a0表示冇難度 就快可以做魔法師

男仔明顯m字額係咪無女仔會想識

有冇人要同我拍拖 我都唔係個靚仔黎

外協+1
成日比人話眼角高，對自己將來嘅另一半有少少要求有咩問題利申:都單身左好耐下

老處女?

中上樣？

可能係人地眼中唔正常

估唔到竟然見到呢張圖既完美真實版本

仲有一張

所謂冇人追，其實係冇將啲唔合要求嘅男仔當係追緊佢

咁講又係，唔係同我示愛或者比示意我既我都唔會當佢追我，最多都係當佢fd d 咁解

D女人好古惑架
佢地會同人講自己冇人追
比人踢爆有人追之後就講: 下 果D 唔計啦

23歲
a0 醜怪 不正常
想要斯斯文文鐘意讀書又搞笑又乖既叻仔
有意請留tg 俾我我加爆你

即係一條仔同時有多個一條女

女咪好 仔先慘

對唔住囉 我太毒

我劇毒 唔正常ok?

想做你盒全脂奶

唔好flirt我

同你一樣，但我就快28了
都仲係a0
準備做魔法師🧙🏻‍♀️

就係太多唔正常

出pool心法就係唔好成日諗住
對所有人都 開朗d
盡量自己一個人
咁樣俾人撩既機會 會大大增加

冇約又點能樣唔合眼緣

@hugo唔知乜

[Tg] 放低TG就會有人搵? (86)

外協冇問題 但如果你個樣唔足以令你搵個滿足到你理想外貌嘅男仔你都要接受

咁香港地男仔呢

我想問樓主定義 正常 係點？

Ching 呢句好岩

其實正常定義係好高下

講真一個人對住自己個樣十幾年
係好容易慣左自己外表然後覺得自己係正常
做事實上靚女/ 正常/ 醜係人地同你define
如果有人自稱正常...一係佢靚女 知道自己係above average但be humble
一係佢諗多左
通常都唔會真係有個正常樣嘅人覺得自己係正常樣

Agger
唔明點解做女仔已經咁易玩
都識唔到仔

利申男

你肯定正常？

女仔玩既時間得十幾年，男人幾十年
真係好唔公平

男人做狗做幾十年
女人後生玩十年就埋單上岸

宅女呢世冇男朋友

我兩個朋友A0係因為太摺 如果你都係 真係要開放下自己內心識人

上左岸都可以被飛，到時又老又殘乜都冇，
男人80歲仲可以屌20歲大陸妹西

公平咩

你樓下公園班廢老屌到女咩 咪玩啦

80歲有錢呀伯實屌到20歲窮大陸西架
你舉到咁極端
唔知既以為你講緊
80歲公園呀伯屌到20歲靚女

公屋廢老咪一樣娶到細幾十年既大陸妹

無人要

心水清

可以點開放內心我自認我都算正常，但係真係宅到一個月唔出街都冇問題結果宜家a0 grad

關開唔開放咩事呀根本就係個圈子細食唔到人叫人介紹人哋又唔肯又話你好快就遇到嘅一係呢就玩來玩去都係自己嗰啲friend

摺係帶佢出去識人都唔肯同人講野啊...

我同樓主都幾相似 生活圈子無乜仔又唔知有咩途經可以識到

真係可以讀U果陣都冇咩？

科既問題 得幾條仔 識既好多都當fd

d 分秘液滴到周圍都係

Gay post

去金鍾m 記開party

So Sad
Me2

Here

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

咁我⋯

你有無不良嗜好或姐係人品好唔好？會唔會太樣衰？有時唔一定係你問題樣衰可以化下妝，人品差就無辦法

係咪圍爐區？ 我想join

就黎3字
而家男朋友又唔係好穩定
仲有好多問題
分左都唔知仲搵唔搵到下個

未結婚都咁諗既話好快收皮
依家都好多中女出黎識仔